【ViuTV】《男排女將》We are the Angry Littles [請使用不推文回覆] (26)

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

即係恭介打後衛之後知道點樣過人一樣

LM

終於有人開 post

抄notes

遲咗開？

無人開post

又輸

Chris 3出場未

後面交俾佢

chris1搽緊咩？

樓主係咪開爆quota

嗰啲過場

Chris 3

後面交比我
當左自己西谷谷

盧太唔見咗

留意到肥仔真係淨坐

又打肥仔

得1個攞分，唔係加多個，係換走佢

之前個樓主開錯講故台

次前樓主開錯台

肥仔

肥仔要比人打

屌明知贏硬 但都好撚緊張

我要進來了

邊一邊

因ton真係好廢

係咁落網

stephy有咩教學不如下次開波前講定啦，唔好輸到一局半先講啦

打鳩肥仔本色演出

乜料

之前咁多人得分
而家又全部唔識打

因ton渣到

係囉好似無乜策略咁

肥仔 沙包擔當

要講俾觀眾聽

肥仔幾時落場

Chris 3 幾靚仔

Thank you 巴打

未撚瞓醒

輸咁多波 仲未輸咩

力圖！！！！！！！

有人可以倚賴

又loop返個條片

Jer

爆肚

姿勢好差...

波又冇得打 仲要俾人打

開咗去講故台到

輸！！！

呢3個

jerdan虎

我老母都睇到好緊張

方神檸

很可以

Edan 越嚟越靚仔

Tiger 隻腳一撻撻

西谷

方丈條眉好頂癮

推邊個？

三條友又做乜嘢

尷到

不嬲都好靚仔

美人肯po迷契黨list食負皮未

tiger 嗌

Rocky就播番首bgm先啦

Rocky

起歌

牙檸

開buff

Rocky真係好撚正

老虎仔

契仔爆咗傾未？
啱啱落車睇唔到 #wail#Pig

全隊都開晒投

力圖 嬲

表白阿檸嗌士氣

少尷

好似抄得好足

成隊最鍾意佢

劇情真係好老土 但拍得幾好睇 打波個d shot真係幾帶到個種緊張同動感出嚟

虎仔要上位了

個bgm好正

o的音效做得唔錯
熱血感爆升

牙神好波

仲以為今集睇唔到牙神打波

典型情節 一人爆一段回憶 然後爆seed

Tiger果球快攻好靚

爆左啦

10分鐘前

對面點會忽然廢咗咁多

我愛紅豆冰

型撚到仆街

阿檸做得幾自然

我都係

bgm 加分

今場又幾正

珍 明明好老土
但都係咁追住睇

得肥仔冇得出

對面都係雪糕筒

女朋友仲喺度

換極都冇肥仔

Agger

飛釘

都少少
不過運動野都係呢啲熱血野

其他人d姿勢真係差d

aNson 又飛釘

可以瘋狂換人？

余妹戲有啲屎

排球無限換人次數？

Anson Lo飛釘

波仔又比人輪

chris(s)做過乜

唔止有啲

個個都好鐘意，但最鐘意都係日向

bobby係咪睇中左對面邊條仔

我愛方丈

做乜諗嘢

唔撚係打假下話⋯⋯

其實肥仔係咪得個睇字

牙波

想奶

烏野守護神

Bobby同對面又有一段情？

至少開心

浪費5分先嗌暫停講

Bobby識打二次進攻未

牙波做乜咁奇怪

又變gay片

有兩個po

執男

女朋友叫咩名？？

Chris3 開波好正呀個航拍好靚

係囉 冇次數限制架咩

航拍 shot好型

Chris3

同意

拍屎忽

陳安立正啲

牙檸慶祝永遠都會轉圈
好cute

暗號

對面唔識timeout?

D運鏡好正

唔好同我爭

最鐘意波仔 好想幫佢含

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (26) 開返啱台啦

樓豬開番啦

籃波都無

今晚3個，我做0

又cg

有三個post咩事

又有cg

啊檸

咩呀，唔係自由人先唔計咩

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (26) 開返啱台啦

推呢個

型呀

Tiger好型

可能無影姐

阿檸

Tiger型撚到

逐個yeah好好笑

我愛阿檸

chris3係咪yeah都比人cut鳩左

Yeah

贏到一局可以鳩打了

唔去啦 呢度啦

唔係第二局姐咩

chris 3係咪連yeah都冇聲

屌想喊

個航拍好正

好熱血

係囉

呀檸把頭髮

有冇迷檸軍加入

唔明
唔駛決勝？

1:1姐留名睇下一節又反cup

輸都唔緊要？

唔係打左兩局咋咩

余妹個袋扮對波喺度fing

肥仔專業陪Yeah師

頭先話贏到一局就夠分

最後半局贏到無咩緊張感

唔係一比一咋咩 升咩班

贏一局好似出線

沙包師

贏一局夠上乙組

咁快第三場？

分姐賽最後一輪 計曬所有分 只要贏到一局已經夠出線

Lm

贏一局都可以升班

要拎一局only 就得

果隊係冠軍頂頭大熱，贏到一局已經好值得開心

呢集睇到好緊張

全套最鍾意就係西谷bb

贏一局都夠分上乙組

一局夠升

因為贏一局就夠升班
所以佢地第三局贏輸都唔撚洗理了

其實頭先已經想講, 嬴一局只係第二名升班
但無講嬴左係上埋第一定..??

有一分就可以第二位出線

贏到一局就升班ma

係，贏1局有分，夠升班

拍得好熱血

航拍個shot 好正

下，咁打假波一人一局都得囉

Chris3到底做咩事點解冇聽過佢講嘢

大家我知贏一局就得

唔洗好似輪波仔咁輪我

呢套劇真係好撚7正

第一名係咪對面個隊？

究竟你前兩節有無睇

頭先又話打到入決賽

拎一局都升班開頭講咗

真係唔識

人設唔識講嘢

一陣第三局唔打比你睇就好笑

角色需要
就係佢冇嘢講 我地觀眾都留意到佢先叫勁

冇打開唔明好正常

似係輸波升班

bgm 都揀得幾好

頭先家瑜話打到入決賽

給我三球的時間

熱血到扯旗

熱血過打天下

咁多人唔明 好蠢

岩岩Stephy yeah果下 好撚cute

點樣有咁多人都問yeah, 問得既都無睇頭兩節嫁?

咁人地蝗者隊
無啦白事做乜要賣個人情比你
贏到緊係直贏兩局

應該唔播 直接去慶祝

呢個係佢既賽制應該係佢個聯賽定

集集都數住佢有幾多句對白

人地早兩節講到明 關咩冇打開事

第三節一入d過場BGM好緊張

我等咗佢出聲等咗好耐

用腳接果下

全部冇睇頭2節

證明好多人唔留心睇

應該一路上連登一路睇

前兩節講左拎一局就升到班, 無聽到對白無睇到字幕?

人地直贏兩局，唔洗打第三局
點解要送一局比你

好易代入，就算只係打校隊都會有共鳴

現實真係出現過
南__

佢係咪買哂咁多歌嘅版權？

暫停和換人 編輯
每局比賽各隊有兩次普通暫停機會，時間三十秒。比賽有一隊先到八分或十六分時，各有一次技術暫停的機會（決勝局除外），時間六十秒，是否給予暫停也可以由主審來裁定。

每局比賽各隊均有六次換人的機會。主力隊員只能退出比賽一次，同一局中再次上場比賽時，只能和剛才的人換。替補隊員每局只能上下場各一次，可以替換任何一個主力隊員；同一局中只能由被他替換下場的隊員來替換。

from wiki

Bobby 剛剛果下發呆有啲鬼

反而想問打開波，setter去左後排，係咪難set波好多

對面教練d戲好屎

要重睇番頭一兩節了

唔留意得好嚴重

王者必勝

研磨

對面啲教練好中二病

成班金魚記憶 都唔知自己做緊乜

終於知setter最重要

收皮啦你就雜乜隊

肥仔出場喇

家瑜已嬲

波仔要比人輪姦啦

Fun game先出

打單set 開波後setter就會上返前面 同平時一樣 應該係咁

家愉怒屌

家瑜又嬲

Stephy=女版哥迪奧拿

升班就算, 要用冠軍做目標嫁嘛!!!!!!!!!!

肥仔真心sad

非常失望

係非常失望

局與局中間鬼有咁多時間

到家瑜嬲

佢地心諗Stephy快啲鬧我

快d換Bobby 走

要俾人打爆頭了

出青年軍練下ok啦

好撚抵屌

肥仔又無得落場

仲當自己玩

未打完場波就坐晒落地下做debriefing咁

波仔

咁輪轉有咩用？定只係setter可以上番前面

入力圖嘅首要條件係識嬲

真 體育精神

都係 未完就放鬆係唔啱
體育精神呢

家瑜=勇武
力圖=黃絲

係囉，對面咁勁你跪低啦仲抗乜春爭？

一個好的二傳手 能夠引發攻手潛能

老土逐個企起身

依家邊個po即係

有幾勁呀
咪又係丙組仔

咁肥仔又冇得出

肥仔呢

D 對白好撚激勵

開左波就可以自由走位

觀眾都走埋

係初期哥師

肥仔=雪光學

屌推邊個 post 呀

鬧得好

又話俾肥仔打嘅

要贏 肥仔又冇得打波

bobby係咪叛變了

想要家瑜件力圖嬲

好老土

送冠軍俾家瑜

波仔rip

肥仔呢???

封你二傳

係熱血呀

bobby加油

冇第個識set波

點會setter幫手接一傳

明知人地對住setter開
固定L就接多啲啦

神廢到

針對bobby=國安法

肥仔rready

嚇死，以為要ban鳩波比

唔係fun game
肥仔又冇份

肥仔來了

肥仔可以落場啦

Chris2!!!!!!!!!!!!!

肥仔出場

肥仔出喇

Chris twooooooo

終於有肥仔

對面一開波個下Setter就要跑去前排set波
有時會阻到接一傳 有誤會球咁

肥仔上場

秘密武器

秘密武器 肥仔

王牌

有肥仔啦

真係秘密武器

肥仔上場啦！！！！

打咗咁撚多局 而家先有對家識封牙波

chris2淨係傳話

成班人D臨場應變咁廢

肥仔終於落到場

Chris2!!!

肥仔淨係講句嘢

我會保護你

鬍鬚佬好樣衰

對白gay到

Gay能到

傳話師

我黎保護你

家瑜做了

等我保護你

肥仔傳完話就無波掂

Chris3 都有超必!!!!!!!

GAY

gay撚到

KING

韓劇

力圖=疤狗
身型似

Chris3首次得分

下又落左場

又CG

Chris 3 都有cg

Chris 3都有CG

放心 我會保護你

好gay
肥仔落返場

換走咗肥仔

啲配樂好正

C3 都上身了

肥仔傳完話又out左

Season 1完結？

一人一球

睇黎個個都跳起出超必

鐘意阿檸

tiger把聲

一人一球好老土
但又覺得好熱血!!!!!!

又唔見左肥仔

Tiger值得一個男主

一人一招

肥仔淨係出黎傳話? 唔洗打?

咁點解鎚手唔會上番前排殺波？因為唔比？

會唔會贏埋

點輸，個個都回憶殺

好熱血啊啊啊啊啊
我愛鏡仔

又開技

牙檸cg最型

有個再熱血啲的BGM就好

全cg贏硬

第一季 完

俾個shot 肥仔得唔得

每個人都成長了

阿檸同菅田將暉都幾似樣

秘密武器用黎傳話

第一季係咪完喇?

應該冇CG

肥仔呢！！！

呢分係你就係你既

動漫都空中都可以回憶幾集啦

好j

肚毛

Season 2 完

係咪大結局啦

魚

廢話

領妹=燒山，要做燈神？

傾妹啲戲好屎

依場都打到結局咁

傾妹係咪燈緊

即係阿King 啦

打到第三局都無乜出汗

*傾

二次進攻
一係多重位置

二段佢老母啦

比肥仔最後啦

肥仔 絕殺

二次進攻

Bobby拎分

二段coming

Bobby 整招美女梳頭啦

Bobby直接打過去

梳頭？

bobby自己攻

BOBBY 波!!!!!!!!!!!!!!!!

波仔cg

二次？

波比

爭o的唔記得左Bobby 都要有必殺

二段攻擊！

Bobby自己攞分

終於開技啦

好撚靚

屈機波

耶

咁都得

自己

贏波了

中

咁絕殺

omg

阿波主角

真心fake 拿左
無諗到

Bobby 後排嘛

雷sir: 美女梳頭！

贏啦！

大家估中哂

Stephy

全世界估中bobby二段攻

wow
美女梳頭

YEAH

Wow 又幾型 靚做

諗起影山tip波落對面嚇親及川徹

見到Stephy 喊我都想喊

by 雷sir:

Bobby太出晒水未

yeah

原來舖咗11集 最勁係Bobby

Season 1 完結

肥仔就正啦

肥仔抽晒stephy水

贏左世一???

屌大結局咁嘅

屌有得逗stephy個pat

牙波值得更好

做戲有咁嘅發展好正常

ian走音

屌你肥仔

打開排球嘅話應該會知道有呢招
不過估唔到咁快出呢下

屌，有啲眼濕濕

肥仔摸啦 唔好蝕比佢

點解唔係隊長拎

你摸埋我嗰份

成個大結局咁

眼濕濕

肥仔 性騷擾

家瑜

咁多集俾波SET 波都係佢
陪練波又係佢
點會唔係佢最勁

我摸

佢個腦真係好勁排球界奧燒

193係咪準備岀場

影山個招

佢講得咁，一係二次
一係多發位置差

依家攞返啦

好似女排多d?
佢地成日挑波

Bobby

痴線好撚感動

訪問都揀肥仔做老公

好撚想摸

呢集好熱血

屌 岩岩臣女友 睇唔到邊個

上到乙組係咪講佢地有排輸

男排都成日用

打足全場上神枱了

屎塔肥真係好好戲

孖辮妹

Season finale feel

一年打到上乙組仲想點

嬲咗咁多集 終於有啲成果

193

想睇肥仔打

波比梳頭

193出場

33

地產仔 毒撚細佬

泳裝回

下

3哥

呢集超好睇！！

點解要過檔

贏蝗隊u隊 冇咁廢既

bobby要走了

tip波落對面嚇親及川徹

Bobby黑化

唔想離開力圖
咁點解要走

Bobby
係咪被逼

Oh no bobby

波仔轉會？

吓 點解會走嘅？

轉會

有冇畀轉會費

差D唔記得193都有拍

會唔會整一集講方丈轉look

係咪捉住佢把抦

冇無轉會費

租借姐

差一分緊要關頭仲要危險到pk

MIRROR 剩返嗰六個呢?

應該係stephy想佢走 話哂咁勁 係力圖有d哂

0存在感

做間諜

唔想離開力圖就唔好走啦波比

走左邊個做setter？

老母：用美人計

我：gay㗎喎

甲一瑝係咪即係黃馬咁

直接去甲一

193補位做二傳?

贏法一樣
又係最後一球

3哥囉

力圖set高價賣佢啦

現實d乙組好多旨在出下汗唔搏升班la

有個咪幫師姐買左保險囉

就係要佢地學 個個靠bobby
一傷就冇咗個腦

維基話「伍菲」

但google冇資料

中間？

邊個

25仔

跟操啫
香港個個都打幾隊架啦

對面有人影左佢淫照

好似全民造星咁 識唱歌嫌你跳舞差嗰d

但通常打幾隊係同一個阿sir/fd底

最後果球真係估都估唔到佢會放短波呃晒

正常比賽應該無人咁打，除非真係100%成功，真係做戲先有

Frankie

魚波同波傾我都好鐘意喎

講真有甲一
老虎蟹都打左先
攞件衫都威啲

真係好少好少 講真

無人理了，個個掛住睇live

去到奧運咪有兩三球睇下囉

前後排都有搥架

大搥 2.5 後2
後排大搥 後排2.5 setter

假設個位咁樣排 接發球 Setter要跑上前set波
如果個波開係setter個位 setter又走左
後排2.5可能就接唔切波

後排搥都可以殺波 但唔可以過3米線跳